{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068935",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "레이지펌프"
    },
    "text": "一時、養魚場で水を汲んたポンプ場だったここは今では海を観照する遺産になります。エウォルの波がコジノクヒ描く風景画を共に分かち合うことが一番良いのです。運営時間は毎日09:00~20:00であり、最後の注文は19:30まで可能です。多様なメニューも提供しています。エスプレッソは6,000ウォン、カフェラテは6,500ウォン、オレグラッセは7,500ウォン、バニララテは7,000ウォン、ウィーンは7,500ウォン、パープル・エイドは7,000ウォン、済州抹茶栗見は7,000ウォン、アメリカーノは6,000ウォン、アーモンドラテは7,000ウォン、そしてプレンチベンショは7,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所は何時に開いていますか？",
            "answer": "毎日09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "19:30まで注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "提供されているメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "エスプレッソ、カフェラテ、オレグラッセ、バニララテ、ウィーン、パープル・エイド、済州抹茶栗見、アメリカーノ、アーモンドラテ、そしてプレンチベンショの10種類のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレグラッセの値段はいくらですか？",
            "answer": "7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パープル・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州抹茶栗見の値段はいくらですか？",
            "answer": "7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレンチベンショの値段はいくらですか？",
            "answer": "7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 332
    }
}